叫人唔好借錢炒股果班真係好on9

唔借錢點嬴多D啊
有穩定收入 又可以低息借到既錢點解唔借
on9仔唔見你叫人full pay買樓

個個細個都比人灌輸咩做人要腳踏實地，唔好借錢炒股
事實上破產跳樓個啲多數冇腦開孖玩衍生
所以話讀書真係讀壞腦
咁又係，個個都發達冇人做sales

孖展有需要既話都可以用 但唔係孖盡
衍生只應玩期權
不過唔認同你最後果句 事實係做sales既先有機會發達

金融保險業sales 係嘅

真

岩啊， 人人都應該開爆槓桿all in先係叻仔

正如你講有穩定收入借錢無問題 加上依加低息環境絕對有利槓桿
有問題既係有d學生 無還款能力 走去借財仔再孖展 再玩高風險產品 依d遠遠超出自已既風險承受能力

咁輸曬借嘅錢同本金點撚還啊 on9仔？屌你老母

咁撚鍾意賭 你唔賭埋條命？究竟要害幾多新手

只要給我一根夠長的槓桿和一個支點，我就能舉起地球。

人生太短 出手要更大

從來借錢筆數係返工短時間還到同玩正股

有幾年股票經濟先好借。起碼知道咩叫風險（雖然知道唔代表去控制）

屌你老味你想破產跌樓死你自己既事唔好鳩噏害人啦

要買就買正股，最多買下期權咪算囉，借錢唔係叫你買啲超高槓桿既工具，唔好下下屌晒鬼啦

開孖比人斬倉 輸左無仇報
但借銀行錢炒就唔同
有份工慢慢還

啱
連登仔閒閒地都100%回報，即使俾10-20%息都贏到笑啦

一個連登仔都屌打巴菲特啦

水人借錢投資, 輪咗點算

類似借錢買樓樓價跌左點算

岩呀
戇尻仔先會買債買正股
識玩一定係炒onion

連登100% 回報基本啦

其實好簡單一個道理

你可以好快賺100% 都可以好快輸翻100%

咁簡單既道理唔使教啊嘛

你發左達邊個送foodpanda比我